老爸誤傳挑逗裸照給女兒 網民已分享百萬次

英國一名18歲少女米倫(Robyn Millen)日前在手機上收到一張照片，打開一看發現竟然是老爸的挑逗裸照。老爸事後表示是誤傳，還直呼「很想死」。

據英國《太陽報》報導，這位老爸寄了一張裸露下半身、泡在浴缸的照片，不過重點部位已經用多個表情符號遮住，而照片上的文字寫著：「情人節快樂。」米倫收到後，馬上回信給老爸：「爸，你在Snapchat上寄來的照片很不妥喔！」這位老爸隨即發現自己誤傳照片給女兒，他本來是打算傳給老婆調情的，之後他也向女兒道歉，表示自己對Snapchat的操作不熟悉，才導致「悲劇」發生。

米倫之後把這張照片和故事上傳推特，就引來150萬次的轉發率。（施旖婕／綜合外電報導）

on9

有心扮無意😏

😂

笑你地臭化閪俾爛鳩屌，用emoji就死撚返去自己個世界到用

41J

英國+1